匯豐，最差情況已經反映，入得

除左老破外，諗唔到仲有咩差。

供股

你未計疫情幾時完
所有野都係因為疫情而起

冇息收 就唔會有血肉長城 我再等下先